**澳門星麗門W酒店**（**W Macao Studio
City**），位於[路氹城塡海區](../Page/路氹城.md "wikilink")[金光大道地段](../Page/路氹金光大道.md "wikilink")，是路氹金光大道中一個與[星麗門合作的酒店發展項目](../Page/星麗門.md "wikilink")。W
Hotels是[喜達屋酒店及度假酒店國際集團](../Page/喜達屋酒店及度假酒店國際集團.md "wikilink")（Starwood
Hotels & Resorts Worldwide, Inc.）旗下一個知名酒店品牌，於澳門星麗門項目內的563個客房及套房，將擁有眾多W
Hotels的標誌性元素，包括W睡床、The Living Room、W
Café、健身中心等。其他設施包括近11,000平方尺的會議空間、一座露天溫水[泳池和著名的W](../Page/泳池.md "wikilink")「隨時隨需」服務、酒店的24小時前台提供賓客所需的一切。

## 鄰近建築／景點

<table style="width:60%;">
<colgroup>
<col style="width: 30%" />
<col style="width: 30%" />
</colgroup>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><dl>
<dt>口岸</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/氹仔臨時客運碼頭.md" title="wikilink">氹仔臨時客運碼頭</a></li>
<li><a href="../Page/路氹邊檢大樓.md" title="wikilink">路氹邊檢大樓</a></li>
<li><a href="../Page/澳門國際機場.md" title="wikilink">澳門國際機場</a></li>
</ul>
<dl>
<dt>景點</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/龍環葡韻.md" title="wikilink">龍環葡韻</a></li>
<li><a href="../Page/大潭山郊野公園.md" title="wikilink">大潭山郊野公園</a></li>
<li><a href="../Page/路環小型賽車場.md" title="wikilink">路環小型賽車場</a></li>
</ul>
<dl>
<dt>建設</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/澳門科技大學.md" title="wikilink">澳門科技大學</a></li>
<li><a href="../Page/奧林匹克體育中心-游泳館.md" title="wikilink">奧林匹克體育中心-游泳館</a></li>
<li><a href="../Page/澳門東亞運動會體育館.md" title="wikilink">澳門東亞運動會體育館</a>（澳門蛋）</li>
</ul>
<dl>
<dt>大型項目</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/星麗門.md" title="wikilink">星麗門</a></li>
<li><a href="../Page/新濠天地.md" title="wikilink">新濠天地</a></li>
<li><a href="../Page/銀河世界渡假村.md" title="wikilink">銀河世界渡假村</a></li>
</ul>
<dl>
<dt>酒店</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/皇庭海景酒店.md" title="wikilink">皇庭海景酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門金都酒店.md" title="wikilink">澳門金都酒店</a></li>
<li><a href="../Page/金皇冠中國大酒店.md" title="wikilink">金皇冠中國大酒店</a></li>
</ul></td>
<td><dl>
<dt>路氹金光大道™酒店</dt>

</dl>
<ul>
<li><a href="../Page/澳門威尼斯人渡假村酒店.md" title="wikilink">澳門威尼斯人渡假村酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門皇冠酒店.md" title="wikilink">皇冠酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門硬石酒店.md" title="wikilink">硬石酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門君悅酒店.md" title="wikilink">君悅酒店</a></li>
<li><a href="../Page/四季酒店_(澳門).md" title="wikilink">四季酒店</a></li>
<li><a href="../Page/商貿酒店_(澳門).md" title="wikilink">商貿酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門喜來登酒店.md" title="wikilink">澳門喜來登酒店</a></li>
<li><a href="../Page/澳門瑞吉酒店.md" title="wikilink">澳門瑞吉酒店</a></li>
<li><a href="../Page/假日酒店_(澳門).md" title="wikilink">假日酒店</a></li>
<li><a href="../Page/洲際酒店_(澳門).md" title="wikilink">洲際酒店</a></li>
<li><a href="../Page/帝豪酒店_(澳門).md" title="wikilink">帝豪酒店</a></li>
<li><a href="../Page/希爾頓酒店_(澳門).md" title="wikilink">希爾頓酒店</a></li>
<li><a href="../Page/港麗酒店_(澳門).md" title="wikilink">港麗酒店</a></li>
<li>Ritz-Carlton酒店</li>
<li>Marriott酒店</li>
<li>Playboy酒店</li>
<li><a href="../Page/Fairmont酒店_(澳門).md" title="wikilink">Fairmont酒店</a></li>
<li><a href="../Page/萊佛士酒店_(澳門).md" title="wikilink">萊佛士酒店</a></li>
</ul></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 參考

<div class="references-small">

<references />

</div>

  - [全球成長最快的豪華頂級酒店品牌簽約打造在華第四家
    W](http://tw.myblog.yahoo.com/tackey1-tsubasa2/article?mid=746&prev=747&next=745)

## 外部連結

  - [W Macao Studio City 官方網站](http://wmacao.com)